CSL 4月到期 續約/轉台

打上去cs問 可以立即更新合約 餘下果幾個月refund可照扣

想睇下有冇巴絲更抵 幫下你地追數
—
其他台嘅巴絲 睇下有冇得立刻轉到新約

csl續約
可以加我Telegram: man00000

續左約未？可以查詢一下
telegram: @yoyo_kwok

hkbn平先pm唔該